個風咁勁 大家有咩防風措施

集思廣益

咩都無

買好多好多午餐肉

認真咩

買左牛肉

不變應萬變

我都想問 今次個風好似幾勁
隔離post有講中電話有機會停電

落定條過關飛

好驚D 窗會爆

除左痴膠紙仲有冇方法?

上連登係咁吹奏個風

冇